
                      Idea original bastante buena, pero luego se mezcla con "enemigo público" de Will Smith, el argumento va cambiando y gira hacia Die Hard 4. Y conforme va avanzando la película va decayendo por momentos. Está bien si no hay nada más pero flojea este quiero y no puedo.
        
            